重開pm功能

#197332